求連仔將啲講個人是非嘅鋪掟去黑洞

呢個時候根本就唔係講邊個邊個朋友支持警犬
邊個藝人反送中被排斥嘅時候

而係講要點部署621行動同介紹相關裝備嘅時候

求下你唔好再俾呢啲無聊嘅鋪上熱門

講老豆老母親戚朋友 掟去 感情台啦

推